黨鐵又出軌喇

執7左佢啦

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平日返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

垃撚圾

垃圾

一係變JR 一係出軌
咁多變化
不了。

咩事?

又黎

等陣又賴手足了

因為黃雞穎做代言

聽聞係列車喺進入荔景站後備路軌時，撞到路軌盡頭嘅止衝檔後出軌
等FC

幾十年都唔出 今年出幾次係咩玩法

司機手控停唔切?

真係跳閘都癈是

廢鐵

今年第幾次？

多到已經數唔到喇